[有圖] 我算唔算普通中中樣？

我都唔算樣衰
但自知又唔係中上，甚至係靚仔
我都有自知之明

我諗我大概係算普通中中正常樣

如下圖 (概念圖)
我同佢差唔多樣

我都係咁上下樣，個個叫我柒頭前柒頭後

借刀

好靚仔

中上
利申 藍絲

有8分

中中男神

巴打好似陳喚仁

上上 比d信心

張相睇到射左

重抽啦屌你

真心唔差

中下 近乎下
認真 好撚樣衰

Ching噉謙，有上中樣啦你

講真你keep住個笑容出老蘭冇乜少女逃得出你五指山

好過我

十分中3.8-4.2，睇下打扮咁

肯定好樣過我

識唔識得用甚至

中下男神

唔算，算係靚仔

我覺得樣衰

On9仔咁嘅樣囉

下

男神樣 我好自卑

笑得幾charm

同金鐘M記個班比

你你無庸置疑係中上

唔理係咪借刀先

我會評中下至下 眼太細 個嘴太有喜感 而且有陣毒味

相中人樣+打扮下係ok 既講真

我真係差唔多樣
好彩有女

明星黎講 普通
普通人黎講 靚仔

其實皮膚唔差 換個髮型同眼鏡 再減下肥就順眼

岩岩LUNCH都嘔埋出黎屌你老母

靚仔過我好多啦

似外國返黎/醒目樣

實好多囡

低級借刀 Btw好似陳奐仁

瘦版陳奐仁

男神嘅標準 美麗嘅定義

係柒頭黎講算普普通通中中樣lor

利申藍絲

已射thx

笑死

好靚仔 想幫你含

Tg:cutecutekit1998

明知借刀都真心答

如果有180以上高 識打扮就已經食好多女
女人擇偶其實樣貌分比重唔高

我敢講係上上樣

中下

除左副眼鏡對眼成個韓仔咁實電死啲女啦

輸錢輸到傻左？

中下⋯⋯⋯可能張圖笑容俾到我一啲唔太好嘅感覺

咁叫正常？你身邊人都係咁嘅樣

好型 溝死女

好想大巴大巴星樓主

唔錯丫 幾好呀 夏天著件皮褸去媾女啦

幾靚仔

唔錯，個樣夠抽象

個樣幾老實下

好似金城武.....

條賓周

100分滿分

好狗 但正常樣

你至少靚仔過我